Soul st xs 定係 fFlat5 Aria One 好

想買隻平平地既無線耳機

幫人問，輕輕一推